[真人真事] 千祈唔好喺廚房扑嘢!

琴晚發生 真人真事

話說同條女去完遊行 心情有啲低落 所以決定做啲野開心下 於是就做咗一件成世最深刻嘅事
就係半夜凌晨四點去咗條女屋企個廚房搞嘢

正當我赤條條推緊車嘅時候 廚房外面開始有動靜了 外母不嬲有屙夜尿嘅習慣 只不過估唔到真係咁準時

咁我原本諗住禁實佢個口就再繼續 點知外母嘅拖鞋聲開始迫近廚房 係不慌不忙期間我依然完成左我嘅射精安全套正搖搖欲墜的套在我的陰莖上 而進入聖人模式嘅我開始心跳加速 係好撚快嗰隻

突然間 客廳嘅燈着咗 外母嘅手臂出現咗喺我眼前幾次 又見到佢係咁周圍 我就心諗仆街啦 唔會順便入嚟斟杯水掛 好彩廚房冇開燈睇唔到我探頭 我同條女即刻貼住廚房嘅牆 希望外母唔好望入嚟 外母連環嘅開燈同熄燈 好似同我地講已經知道我哋嘅存在 但係我哋唔理得咁多 淨係可以企喺度粒聲都唔出

無耐外母終於肯去廁所 而我同條女都靜靜雞咁入咗房 結束左呢個又漫長又瘋狂嘅一夜

點知第二日 外母朝頭早就問我 「琴晚好夜瞓咩？」 呢啲咁嘅試探性問題 我好似點答到死咁 最後我淨係答左佢句ok啦就草草了事 我就諗左成日到底外母知唔知 唔知大家點睇

正評：唔好當佢on9啦點會咁都唔知
負評：又夜又暗又眼瞓佢唔知正常

ps其實幾刺激 情況許可可以一試
ps唔好問我廚房幾大

On99

你屌錯左外母
問你係咪好夜瞓太累搞錯人
你條女先係屙尿果個

徐晃幾大？

外母話你霸住佢個位同外父 敦倫呀

屌錯人 慘了